有無人最近大陸機場轉機

如題，
有無人最近大陸機場轉機，有無事
月尾買左去昆明機場轉機

留名

能否上連登？

除咗深圳，其他地方都無捉得咁嚴
不過del哂d相先好過去

琴日先喺昆明轉機，無事

你有無出境？
我layover太長，已經打左去airline一定要回鄉証出境，要出去訓一晚中轉酒店

航空公司會死都要你揸住
不過其實可以break

重點del相
連登自己決定啦
外省佬應該唔會知咩係LIHKG嘅

同埋有得過自動通關就過自動啦
上次工作需要飛北京 我過機掂行掂過 同事過人手counter就俾關員審+check相

大陸本身轉機都要有回鄉證, 唔知點解好多時要過一次關

繼續推

同問
嚟緊會去四川轉機去歐洲
停5個鐘, 會唔會俾人check??

(唔想被叫雞)

我上星期peiking 問左句[去邊]就算
保險D 帶2部電話

俾機會捉人

最好唔好。